[返屋企]，一定要撘的士！到屋企門口先好落車！

如果萬一真喺無錢，或撘唔到的士，

留低TG，我可以車你哋，大埔區。